F1 2020 西班牙站 討論區 5

Formula 1 2020 Spanish Grand Prix

14 Aug 2020 - 16 Aug 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Circuit de Barcelona-Catalunya

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

Vettel 救拉利

37 lap 救全家

Vettel 過三千分

養胎大師

圖呢場真係顯功架

加埋19炒車，呢場真係睇到好舒服

37圈真係好撚跨張

我對佢有小小改觀

真

希望下年維度爾有得企下頒獎台

圖既級數 點會係19 Leclerc可比?

希望下年圖有架好車渣

果啲迷叻講到廢圖成個廢老
要讓路比少主果啲叻粉睇清楚呢場啦
被逼害情況下拎住條37lap既軚都P7返嚟

希望下年仲有佢好過啦

都要垃利架車夠慢先得

你知我知四眼仔唔知

負皮收集區

你係咪串緊泰仔

4屆冠軍都咁嘅下場...慘

soft 跑37個圈有冇破到紀錄

唔係話9成會同am簽咩

做咩遲到

咸爬左7屆最多pod記錄

睇佢想唔想繼續啫
大頭都仲有得揸
WDC 要搵工唔難

咁坦白講佢早幾年真係成撚日自爆

算啦
如果老舒同咸爺同年 應該十冠無難道

18年巴林個次應該多過今次

秦仔想哭

18年德國

真係諗唔明點解拉利兩個係會一齊pitvet新黃胎起步喎

果次佢用medium 渣46lap

老舒渣既話 YOUTUBE堡真係0機會

拉利 神奇 頂級

好想有生之年再見到williams企上頒獎台
點解18年開始dup成咁

唯一解釋係博lap 50落雨
唔係點會同時pit又俾條紅佢

丹生又係度吹奏19

贏佢個場就炒埋去啦，點贏

今場悶雖然係預左
但依家諗唔到有咩印象深刻既畫面

vet最後頂得住後邊，泰仔又過唔到keep住2秒
係我成場既印象

場車太悶, 搞緊其他野

都唔係18架啦

覺得仲勁過咸上年monaco黃軑跑六十幾個圈

每年啲胎嘅成分都唔同，唔係好比較到

22年之後可能有機

又唔覺
佢嗰種揸法呢個年代分分鐘又俾人 ban 一年
Ham 揸火星車要贏嘅基本上都贏俾你
換老舒應該結果都係一樣

唔用紅要用白wo，race pace差好遠

根本垃利無諗過睇Vettel. 完全無放心機資源落去, 如果唔係點會走37圈soft

正如上場鳩堡冇撚端端最後一圈話玩擦紫圈一樣
係人都知被迫害

成日自己on9 就怪9其他人

What’s wrong with this guy ? What he is doing? Etc

你有無諗過佢啲陰招係宜家 FIA 下隨時俾人罰到傻

4屆

垃利今場真係好撚肉酸
明明19都炒左啦，都仲要逼害圖，CLS

FYI: Sebastian's soft set that he used during the race wasn't a new set, it was a used one. And he made it last for 39 laps.

Vettel 果條重要係舊紅胎

CLS

59% of total race length

垃利: 別讓Seb贏了Lec

逼害還逼害，如果比條白vet or比條黃佢又多一停，今場就冇第七架啦

雙向啦,
一來VET養胎能力好
二來SF1000根本唔快用唔盡條胎

牙叻冇分 vettel都唔可以有分拎

老舒+埋垃利，FIA照住開晒金身點同佢玩

咸幾多POD都好, 都未證明過佢係一個勁人
咁多年從來未開過一架車係爛既

人哋忙緊安慰太子，邊得閒理個野仔

應該講錯咋？ 佢有新紅架

咁佢手係得既，自然大車隊會比位佢
最大問題係其他車隊太廢比唔到威脅佢
公主同佢揸同一架車佢咪收皮lor

ham 都冇證明過？
第一年入f1就爭冠 第二年拎埋冠軍
當年麥記部車都唔係火星車

Fastest lap GRO排第三

其實HAM+Benz 咪一鳩樣

利申ininininin

Practice haas都係快架
丹尼爾話haas都唔知自己快係邊

咁又唔係揸爛車先證明到佢勁唔勁
Prost 揸雞車都無表現唔通佢唔勁咩
Ham 係老麥都叫證明過自己
同大頭 Kimi 呢啲格過哂劍
係去到大平治先無嘢睇

佢既運氣史上最強，你真係吹佢唔漲

火星ham如果10屆

會唔會係歷史地位超越老舒

lm

今場最深刻畫面，今場冇左圖真係悶到飛起

大家入去俾個 like
去個廁所刷牙就多兩萬

唔會，老舒太多話題性
Ham贏得太悶

唔會, 冇同連登仔鬥車證明自己

屌你老母陳恩能
圖今日咁嘅表現
都可以係YouTube暗屌（最少兩次）
頂唔順熄左

佢都未證明自己係勁人？ 唔係下話？ 憎佢還憎佢 事實都唔可以顛倒既

咁講美斯未證明佢係勁？

仲要幫叻打飛機

佢迷叻一向架啦

07都唔火星
我老麥 fans 都唔好意思講
佢同 Jenson 拍個期佢唔係高好多

頭幾年隊友個個wdc喎
rookie pair大頭 之後配button幾年都不失大體
vandoorne夠話f2屈機啦 咪又係比大頭屈到去支支支

仲要幫秦仔搵借口

老舒啲車好睇好多
碰碰車咁款

所以咪話未揸過雞車唔代表證明唔到自己
Ham 係一上 F1 已經同班 WDC 你來我往

坦白講老舒當年都好撚悶
又係贏到開巷

佢不嬲睇好泰仔

雙重迫害 比條舊紅佢

在下何輝

啱啱瞓咗好慶幸完全skip 咗場比賽
Btw，秦仔差啲比gasly 爬頭完全突顯左佢嘅身價

而家平+HAM都半金身啦

Monaco仲難過車過呢場

哥桑都好好睇

@四萬

你咁樣講 叫阿邦啲fans點算呀

我覺得唔奇
拉利未撚佢前幾圈仲叫佢 push
明顯 Plan A 係兩停黃紅紅

F1 is a funny sport sometimes. Every year there is a race at this circuit. Every year it is boring, even though there are many other tracks they could race at, including other tracks in Spain. But it never changes. You're just supposed to accept that the race will be boring and pretend to be excited about the possible tyre problems that may happen due to the heat. And Barcelona is obviously not Monaco in terms of significance, so there isn't anything stopping F1 from leaving.

But every fucking year there is a race , and we all watch it anyway, fully knowing it will suck.

每年都含淚

舊紅黎
f1 個app show 39lap

咸係鬥車時係乾淨過老舒好多

Vettel 養呔超勁
好驚佢爆

最尾哥桑都想召喚下安全車黎娛樂大家

所以FIA先即刻去check 胎

西班牙站係必須架
一般係歐洲站開始，啲隊會大 upgrade 架車對比冬測分別
至於場車就。。。。今年算好啲架啦

果下救得幾靚

你搵個F1史上數一數二仆街既比，咁個個都乾淨啦

有冇link重播精華

講起哥桑, 你地真係要睇12年,18年 簡直不得了

咁宜家係講緊老舒同佢吖嘛

珍

你睇返vet個radio已經係全場精華

佢比利時撞大頭搞到停賽
個條例先好笑
Crash to driver leading in championship

HAM鬥唔過咪understeer隊埋去
係無老舒擺明撞炒鳩你咁解者

其實都唔係第一次 要佢自己set戰術比自己

上年德國站先經典
廢圖自己決定幾時入去換inter
幾時入去換返soft/medium

當HULK同PALM都無得玩 佢都仲有得渣

廢圖，你用呢條紅軚，跑咗39個圈，你係咪有病呀

兩個邊個玩水戰勁d

f1如果整返份script 就好睇了

老舒 for sure
咸玩水都勁,但都係唔夠老舒勁

有架
幾日後通常有網站出晒 full script

今場多左即時radio transcript 好好

佢好似係咩車手會主席黎架

無咩人做咋下話

佢好啱喺香港打工
一份人工做幾個人嘢

無錯 佢人緣極廣

自己 set 都算
好聲好氣幾圈前仲問 pit wall soft 頂唔頂到尾
成班垃圾唔答佢
幾圈後先問返圖頂唔頂到尾
真係屌哂鬼

悶得滯，要搵野播出黎

之前有睇訪問成個grid既人都讚佢同話信得過佢

咁落去就黎架車都要自己設計

屌原來下場SPA 30號先跑又要挨兩星期

係炒車方面從來冇令人失去信心

死咗個MGUK照贏

d人話lec退左賽, 拉隊班車隊先至第一次用radio答佢

個個都覺得佢從來都唔會係競爭對手
除咗K mag

仲要部車咁嘅樣都 P7

恩撚迷叨架

btw 岩先中段max嘈車隊叫佢比佢換胎
max好撚霸氣話
唔撚洗班前面有車擋住我架
我好易過到佢地架啦 比我入黎換胎啦

唔會既
係FIA 剪出黎播姐
佢地要keep contact 好多車距資訊要交換

如果係真 真係比人屌爆

好似聽緊一對離咗婚的夫婦交代個仔女啲近況咁

19迷話我睇唔到、我唔知道

最尾冇畀佢入
等多咗圈搵到個靚位

18年西班牙

其實係正常
大家慣咗back to back寵壞晒

佢點止西班牙
哥桑好似頭7場全部都有撞

我諗辛斯仔都係時候問下大師兄有咩tips渣拉利

快車都算 炒pit同sc真係一流 可惜無maldonado咁刺激

大師兄：番下夜學，學定mechanics, engineering

今年全部都係back to back to back先抖一抖
下年得返back to back
甚至單頭一場然後要3個星期先有車睇

要學埋睇天氣

好似仲有次係暖軚撞牆？

pit lane自炒

做嘜整到咁靚...............

講開max個次出車炒車仲好笑過哥桑

邊次

今年第二定第三站好似係

次次都係咁架啦

應該係Hungarian臨比賽前炒嗰次

連FIA都撐圖

要放定部電話問siri

班eng十幾分鐘整得返好真心痴線

新手一問，想知多 d 19 叻有幾西，見佢 drive to survive 形象幾好..玩 streaming 又幾 chill 咁..

睇返2019星加坡, Monza同俄佬站就ok

highlight都係得6分鐘長

F1 2020 70th Anniversary Grand Prix 討論區 6

自己睇 我廢事copy

秦仔雞得未

就黎要擺#1

呢到真係反叻專區嚟

應該唔會雞 擺到下年先

上季初段基本上係迷你叻反max

宜家

下場spa 2個星期後
有啲難講
過唔到vet真係太柒

上年巴林站撞正大家都睇完netflix
覺得叻幾好
仲要上嚟第2站就交到貨
最尾壞引擎得p3 成個post都係到燉佢唔抵
係久而久之慢慢啲19性格出哂嚟
呢到先開始變反叻集中區咋嘛

上年gasly就係比利時站返細牛

我記得上一場有人打過由迷叻到反叻既心路歷程出黎

一年一度red bull換人站

依家ben屎dominate曬 悶撚到嘔期待cut大隊budget之後實力會平均返啲

Q: After a weekend like this, what does Ferrari have to think about?
Vettel: My opinion is not important anymore.

希望俾多少少時間佢 佢race pace race craft都還可以

秦廢，但係gasly咪一鳩樣，根本成個青訓入面都未有人合格

gasly 細年戰神來
久唔久揸細牛揸突變大牛
但一有壓力就handle 唔到

根本現在紅牛4個車手有3個都係渣緊細牛

有冇請KIMI食？

唔使要黃胎啦

下場開始廢圖會係FP1用哂啲黃軚
然後還返比P記
到正賽既時候S-H-S

唔好意思啱啱入坑一問
想問下有咩途徑睇live呢?

原來mb qualify嗰陣真係無用party mode，都快0.7

好撚sad

簡單方便既就用fox+
唔想比錢既就用acesteam

平治今季已經贏緊你
問題係贏幾多
今季max最多都係砌贏公公
但一定挑戰唔到咸 完全唔係果皮

感覺紅牛同MAX都已經做到盡結果都重係差咁多....

如果reddit無吹水，Ban party mode可能真係無乜用

平治太有system

佢真係咁樣答?

輸車 唔係輸人
你話我BIAS都係咁講

FIA可能見冇咩用
下轉就再BAN第樣
依家擺明針對benz引擎

Part of it here

Vettel’s radio exchange over his strategy

我諗就算埋牙鬥既話 ham都係較大贏面
不過就唔會好似而家公公同咸爺咁囉
就算有勁車,都係無用

你聽日睇埋binotto點樣講vettel
你就知vettel真係被逼害

聲音版
全段睇完更加覺得垃利ON99
完全靠廢圖聽完數據自己諗stay out定入pit

圖：Here's a task for you
自己做埋race engineer

你話公公輸俾咸係輸車唔係輸人？

咁係邊個錯？

Kickoff!

本身有冇新紅先
如果有

就係有
因為本身佢地諗住2停vettel
留返條新紅最後用
點知咁姐

就算以前垃圾冇撚vet
都係vet自己諗果啲仲好

始終車嘅差距

垃利出戰術係垃圾 係on9
起碼有出個主意出嚟
廢圖可以揀跟定用自己個主意
但依家係直頭唔應機
應機果下反而問返個廢圖想點
一啲意見都冇比
到廢圖話stay out捱到尾
仲夠膽死講呢樣咪我地想問架囉
一句講哂 垃利呢隊車隊執柒咗去啦dllm

可能過多一兩場就去到kimi個境界直接叫pitwall收皮自己落order算

michael年代都係車手自己落ORDER架啦

然後仲有人信垃利冇玩野
係廢圖廢

屌你老母垃圾利班人真係死咗去算啦
咁樣逼害我圖

其實揸架火星車係前面
預左佢乜都破晒ga la

訓醒睇完highlights
叻叻好慘呀，壞pu

4屆唔揸車都仲有race strategist同race engineer 做
仲唔快d 多謝垃利比機會你學野

圖呀圖呀圖 走吧啦，咪當早啲休息準備下季，做乜要寄人籬下

琴晚聽丹尼爾笑撚左
啲人屌拉利戇鳩鳩
廢圖連race strategy 都要諗埋
佢居然話兩個都有責任
咩一隻手拍唔響
我屌啦睇左兩三個月
盲既都睇到啦
廢圖可能串左少少既
但好明顯最大問題係係拉利啦
我都唔鐘意廢圖
但咁撚樣廢圖都真係幾撚慘

一隻手緊係拍唔響啦
因為係成個pit wall十幾隻手都唔理廢圖

其實因咩事搞到咁

無咩事，垃利傳統，大頭同KIMI最後一年待遇都係咁

一個人的比賽，拉利pitwall 世界級

好正完全無感情，點解要搞到咁薑

直頭放係車頭開twitch直播問觀眾幾時pit 好投票同換咩呔

叫vet 返大牛啦同ves 包q 贏benz

就算二停都冇理由紅黃兩架一齊入
仲有當時舊雨雲出左黎未
如果已經預見有機會落雨，點解唔換fresh red，條胎留番夜晚切片打邊爐？

經過今站後老豆力量係車隊積分榜上返第三位

威龍又會做野

比你估到就唔係戰術大屍啦

正常人都會先用新紅

都幾好奇vet舞唔舞得掂依家部大牛

just leave me alone!!!

拉利pitwall 既威力係同港共政府有得fight
次次出親d 戰術都係錯

義大利馬騮喺差唔多㗎啦
換胎慢過人
Strategy直頭係亂嚟
管理又立立亂

仲有啲7 pit 次次都慘不忍睹

有電腦幫手計條數都計咗成圈

請vet會唔會做好啲

because they think vettel failed to bring glory to Ferrari and nobody other than him is responsible for that.

fuck Ferrari la.

過多幾站圖會唔會自己換埋胎

Double pit真心屌咗出嚟

丹生迷叻懶持平，算la, 佢都到咗頂。當聽吓笑吓算，都唔會反佢嘅，話晒都係手足

下次可能第一停換條一樣色比圖焗佢兩停

只可以講應該會比依幾個新仔好
SPIN唔SPIN就另一回事

條友冇長期記憶 不嬲貪新忘舊
以前圖初出道都迷過圖

有冇四眼龜訪問睇
想知條仆街會講乜

好似之前拉利expect rain after lap 50，所以先俾soft tyres vet, 預佢之後會再入pit 換?

你突破盲點 所以唔知拉利係咩玩法
唯一合理既係 幫Vettel 2 stop 跌出頭十囉
換條白比佢 我地都無咁嬲
換條舊紅

所以話 果15分真係擺明做場戲 平息風波

全民抄Mercedes未，想睇Kimi揸Alfa挑戰best of the rest

其實而家d 抄既零件可以繼續用落去?

其實佢係咁 邊個fans多就會偏向邊度
講到尾 佢都係要fans
唔係自己就會無咁大價值
所以聽其他野係ok
但聽佢講車手就得淡笑
連續幾場啲strategy 都係亂鳩咁黎
重可以話車手問題
其實都唔知講咩好

你唔會見佢咁講阿邦架
佢永遠都係會話阿邦追車好 爬頭勁
但唔會聽到佢話 跌到咁後 車手同車隊都有責任囉

唔洗分秦仔定gas 渣大牛啦, 下年四架大牛

我都幾肯定會場場同vettel 2stop
等佢跌出頭十

唔好睇
睇左你重想屌鳩佢
信我

好似無咁早expect rain after lap 50同埋賽前預測得兩成機會落雨，plan a點都唔會跟會落雨去定

其他車隊4x lap入pit果震
車隊係咪要衡量下 係咪真係會落雨？
如果唔落係咪應該call seb in pit
呢啲全部都無同車手溝通
直到第50lap左右先問車手
你覺得渣唔渣到尾
亂鳩咁黎😂有plan同無plan分別

係呀

所以阿邦(邢安果個)回歸係好事
阿邦把聲雖然悶 但講野實事求是

只能共富貴, 有成績果陣就衝出黎分享成果

琴日迫害圖1停？
邊到有details睇

垃利慳埋慳埋好多tyre

唔係迫佢一停，係迫佢二停
一停後發覺二停嘅話渣都冇，最後死捱爛捱捱個第7

今站pit stop 情況
3 stop: 1
2 stop: 13
1 stop: 5

圖係咪motorola之後先係radio(起碼播左出街）係咁屌車隊pin wall?

Renault 又唔 complain今站RP車剎車導管違規撚鳩RP，等佢又扣下分/取消今站D分

FIA : 已訓斥

重温下 2009 馬拉站
Kimi 乾地雨胎
Felipe BB 俾錯 visor

拉利真係f1版皇馬

訓斥左，但之後鬥個幾站又無人complain,應該繼續complain

離題：BB喺FE好似同車隊反枱？有冇人有留意開知道乜事？

其實抄到冇用
粉平用平治 engine 先發揮到功用
其他隊抄完又係死

哥桑又係攪笑，spin完先用新紅

因為名氣同地位
個個都爭住去

其實有冇投訴QUOTA或者FIA宣佈左CASE CLOSE
冇就場場都入信或者中游幾隊輪住做

平治之後都唔玩. 賣ENGINE比大家算數
Sauber飛起拉利未 轉本田/BENZ啦

一向聽開精台。一個做play by play. 一個做color commentary.

華人講體育偏主觀。睇巴打留言就知四眼仔同支那輝兩個都係主觀到爆。

四眼仔幾年前係上海同阿邦friend佐。所以咁幫佢

但quit隊下場就慘不忍暏

F1變MERCEDES FORMULA

沙巴都改左名做alfa, 邊有可能飛起垃利

FIA 場場都訓斥

屌 唔係問個車手捱唔捱到尾
係見廢圖push咗3圈先問佢想點(廢圖以為會跟plan call佢入pit)
廢圖見班仆街on99咁先決定stay out捱到尾
車隊成個態度係你鐘意點咪點囉 等睇你爆軚

邊個仲用垃利即係攬炒架姐 a brand that has no future

個底盤高/低都有影響個發揮rp用w10就唔洗諗唔兼容嘅問題

Sauber係麥記飛走Honda之後同佢簽約
但係後來換新boss叫停左 然後同拉利簽

2022

粉平連low rake都抄埋
留名睇威記 老麥下年都照抄

2022 is Ferrari year! Leclerc WDC!
fuck off Ham, fuck off Max

老麥下季都用，2022年就唔知

你地指架車成撚日自爆？

尋晚77 屌黑色喎

橙平

黑3黑車，場溫50度，唔敢想像有幾熱

High rake係咪得紅牛用得好d?

Benz咪有得好囉，benz今年都有用，ching

Benz唔係唯一（唔計粉平買車）用low rake咩？

吊，睇錯sor

大牛設計概念比較極端，超短軸配high rake令到架車極度靈敏，engine差距下推得到平冶都係靠犧牲架車stability外加max技術搭救
其他隊一般都係比較balance嘅設計

唔係兩邊都上訴咩
一邊上訴話做咩違規零件仲用得 - 拉利+Renault+William+老麥
一邊上訴判決 - RP
但之後老麥同WILLIAM後尾都放棄上訴 黑平有無洗橫手就見人見智啦

上訴係三站結果，之後三站RP繼續用剎車導管都無人complain

Keep住complain,好似07麥記全面取消車隊積分

垃利堅垃圾

如果上訴Ban零件成功應該所有有用果件零件既賽事分數都會扣除既

Here's the task for you

講緊佢成日撞人仲話人地

不過佢會live個陣屌鳩車手
製造負能量咁

仲好，下下正能量，成個左膠咁就好咩？

垃利見到叻9 dnf就開始執包袱走人 聽到vet個radio先知記得佢仲出面

同芝麻人一樣，無一個係無辜

唔係話一定要正能量
但我唔係俾錢俾你live住屌車手
話兩句冇乜野，佢真係可以屌五分鐘十分鐘

呢場係一場悶車但都係一場經典, 第時一提起當年垃利點迫害四屆冠軍, 最方便係拎呢場黎講

Perez 其實都好勁
四萬多一圈應該過到牛奶仔

笑到仆街
Vettel Racing

3:30果度cls

老麥都用 high rake
James Key 放風就算得一年貨都諗緊轉唔轉返 low rake

琴日先屌完細e

下次樓主開新post可以整第11隊 叫vettel racing

23.4 23.5係指乜
今年第一年睇 新手
係咪指入pit時間？

圈速

1分23秒4，1分23秒5

車隊老闆，領隊，技術總監兼車手

明白

句 That's what I was asking for 真係擺明辣興4屆

哈哈. 我反而鍾意聽人屌, 笑住聽

明串9圖. 暗示you were supposed to win races for Ferrari.

Binotto 夠膽死話Vet 發悔氣先講自己嘅意見唔重要

垃: 就咁跑到尾 點睇
圖: 跑尻緊你架. 問咗你架. 三個圈黎緊啦.
垃: 幫緊你 幫緊你.
圖: 仲有幾多個圈呀?
........
垃: 第五. 幾好喎跑得

自己選number 跟住成個career 都用佢。 好似攞左WDC,跟住下屆可以用1

十足d閪老闆，咩資源都唔俾你，跟住做左出黎就話我都只係要求呢d野，唔係好過份啊

Fyi

想問下我知都DRS係要係指定區域同
與前車一秒內先可以開 但車手點先知自己幾時開得
有咩提示俾車手？
如果冇係指定區域或距離 按咗DRS制又開唔開到
開咗係咪會罰？

DRS zone 前面有 sensor detect
開得就會有 signal 比部車 enable 左個 DRS
車手見到 DRS enable 左噤落去就係
過左zone又會自動 disable番
（好似係）
（所以應該唔曬擔心）

FIA有中央控制，當你可以用果時電腦先比你撳

其實都用左好多年
四萬咪一樣勁 根本紅牛部車 無實力就舞唔掂

係 我又覺得屌得岩
細e食相難睇

拉利迷 叻迷： 我睇唔到 我聽唔到 唔知道
呢啲你以為既姐 我唔係咁覺得喎

當發場夢無左兩年青春

睇死又係鹹贏 好悶

Vet 勁撚到被垃利迫害 都可以身兼三職 race driver , strategist, race engineer 完全係靠自己實力爭取個P7翻嚟

佢差在未自己跳落車換呔同研發架車

但Binotton又接近講到Vet has no steak in Ferrari's future咁

而家睇返arrrivebene真係好無辜，佢上任之後其實將拉利內部管得好好，各部門分工清晰返好多先有早2-3年拉利可以鬥下既局面，點知都係要衰係意式權鬥之下

其實rb有冇用過非自家青訓嘅車手

細牛100%全自家青訓
大牛好似由廢圖開始之後果啲車手全部都係自家青訓

因為有個大佬CEO頂住先

對上一個非自家出品好似係webber

剛剛開隊搵古達過去

古達

而家報定夜校
學下點整車先啦

呢隊垃圾真係快d摺埋佢好過

用幾分鐘講晒2個鐘既野
19叻時係咁spinspinspin

19 叻dangerous driving

頂住呀Vet

四萬用紅牛時過車好鬼好睇
變焦車就無野好睇

等睇係車房打交

往死裡打
個時話垃利轉team structure 咁Binotto會管條team管得好D, 點知係搞迫害更上一層樓

依個年頭重有人撐得落依隊賤種隊真係個頭比野夾撚住左
D花生多撚到
意粉佬

唔撚出奇，年年有人離隊都有料爆，大頭，kimi加埋vettel

Fake news嚟

澳牛年代佢對部車有信心，late brake過人
做左澳蕉之後中伏，場場游下車河代下人工算
希望下年澳橙配Benz engine會有驚喜

要VETTEL 自己教翻拉利點做 遲D真係自己換埋TYRE 同做ENGINEER算

所以琴日佢入pit 成隊crew好似搵野咁 就係幫佢 buckle up

其實前後矛盾到仆街
開頭叫廢圖開FS mode慳油
跟住廢圖問佢地有咩打算 就答明白 你推到最快啦
廢圖好明顯有質疑 所以問佢push幾耐? push3個圈啦
然後叫佢推到盡唔洗慳但轉頭問返廢圖有咩打算?係咪捱到尾?
唯一希望呢班仆街真係比利時站前趕廢圖走

便落圖呢隻四眼龜食屎啦

簽撚左約點都要挨埋今季

啲人又話佢季中走 9堡反嚟

聽呢個radio， Vettel又好似無咁嬲

其實我覺得佢屌得啱既
但屌太多次同太耐姐
拍住恩撚好似又唔會咁

支持屌/批評
但一個人講好難控制呢種氣氛

好正 睇黎便落圖真係犯眾憎

原來老麥用benz engine

嗱我就聽精台嘅
賽後睇翻吹水站
bias就點都有少少㗎喇
但係公道d講翻句佢有話秦仔race pace唔好嘅

今年仲係Renault 下年先轉benz

4:10開始最正

今年Renault ，下年先benz
本來好地地新era新engine，點知撞正肺炎
得翻一年都要郁底盤

俾翻張圖大家睇

但有d口同鼻拗
圖可能真係講rest of the year 佢嘅comment 係 unimportant, 四眼佬就以為圖講緊2021

呢條先正

F1同Netflix最叻係咩呀？

佢應該係過秦仔q pace唔好

佢應該係話秦仔q pace唔好

堅定流

新手想問下想睇四萬紅牛年代 有冇話邊場必睇?

2014 Hungary
2018 Monaco
2018 Baku都唔錯

18 支國呢

佢無乜屌Albon Race pace。

唔鐘意支國所以唔提

支國條track好悶
係靠條back straight先叫多野睇
今年無佢份不知幾心涼

但係個場四萬係勁嘅

記得公公想守
但四萬諗都唔諗full send
抵佢贏

老麥開盡DRS都唔夠W02 快

嗰陣未睇翻車
係咪真

秦仔今場之後話三款compound軚都係7 laps之後就no grip 完全唔知搞乜

我會好直覺地睇一樣野
佢同Max用緊同一架車，但成績差好遠

可能係setting有輕微唔同搞到咁
但每次同Max個差距咁大或多或少prove緊佢未夠級數

我覺得似嬲都哂氣咁
0 fuck given

我一直覺得泰仔唔夠火
次次就仆街好大壓力先表現得到
成績好少少/跑qualify就冇心冇力

baku 應該係17
18 baku 係佢同max 炒車個年

上年唔記得邊個話唔驚而家既四萬
因為係Renault唔會見到佢late braking overtake
佢對Renault既車無Red bull果架咁有confidence

睇落去牛奶仔和sainz能力比秦仔強

我點都聽唔出係Ha ha 囉,明明係Oh

我就係想俾佢睇四萬可以有幾late breaking
所以先講2018
2017係靠運
唔係神同圖玩野 佢邊到贏到

聽哂成段 （下面有人 comment 有 script)
法記真係弱智級 ... 要教埋佢地點計個 target lap time

呢單野垃圾利完全係cls
真係好有問題

垃利唔係唔理廢圖 係唔理兩個車手

新手弱弱一問。。點解一個順時針嘅賽道會對左前胎好大消耗？關唔關body roll 定camber事？

完整對白

轉右灣多, 重心自然多擺左邊, 架埋頭轆要brake同轉向, 所以loading大

想問下點解有啲要用舊呔有啲用新呔
站站有限用呔數量？
新手一問

Perez

每場有限用幾多條咩compound 軚
入到Q3果十部車要用Q2最快時間果條軚起步
所以頭十起步會係用過既軚

佩雷斯：你估自己仲揸緊大牛咩

其實大牛係咪想屌泰仔?
特登同佢講廢圖用soft行咗37個圈

係，每一站每個車手都只有13 套胎，往年嘅話仲可以揀每款胎要幾多，今年P 記限咗每站每個車手有2套白，3套黃，8套紅，有啲胎用完仲要還返俾P 記，所以有時要用舊胎

垃利真係花式表演

四萬：你估你下年仲有無得用平治偈？

親生仔都敢撚
四眼佬想提早被炒?

咩事

有埋前面叫佢push嗰段更好
法記真係cls

呢條片真係好正
講真我明好多人憎老舒手車dirty
但真係好撚勁
佢果個年代,唔講韋倫洛父同hill
古達,拉夫,巴叔,montoya, 呢d車手就算放係而家度
都唔會差 但係 係果個年代都唔夠老舒黎
本身車勁 再配埋佢真係無敵

youtube好似有
2018大陸站
真係必睇 呢場show佢身價

佢係後面大直路過咸爺,同前面過公公都係好撚勁架
你真係要睇多次佢

大頭時期既拉利我信會
好撚濕鳩架 d招數
你諗下20年前都可以擺到明叫巴叔讓分站
呢d暗啞底既野更加會做
大頭果幾年重癲

佢地漏左 18 年支那站

嗰場直路過 Ham 嗰下準到
Ham 完全守唔到
過公公嗰吓反而公公係衰猶疑
決定閘時四萬已經隊咗上黎

意粉日日飲靚咖啡 就係用黎諗埋呢啲逼害野

牛奶仔係twitch開緊live

公公缺點黎
成日都要諗
反而咸,vettel,max呢d好多時都會憑直覺做左先
2018 中國站真係睇四萬無睇錯
過咸果下真係好靚!
佢前一日重要死車

咁公公條軚又真係唔到佢唔諗既
個時得兩隻牛換左新 Soft 其他幾架都捱緊

gasly好撚慘

D人話Gasly而家想盡力渣好細牛,
完左約唔再續紅牛

快d簽咗佢啦不如

屌 合約幾錢都deal啦
有咗架w10 base + w11 upgrade
仲唔撚返垃利轉頭

但又有人話佩雷斯金主拎15m出黎叫rp唔好簽vettel
留返個位比佩雷斯

仲表現出RB架車好岩佢揸

咁咪兒子去haas囉
讓個位比廢圖
分分鐘買埋haas做二隊都仲得啦老豆

睇完了 好精彩
而家準備睇埋18 Monaco

墨佬加四屆一定好過兒子
Btw去邊都好淨係想睇撚返垃利

16 Monaco好睇啲
四萬fans一定要睇

TOTOlization

諗起佢之前打FIFA輸咗
dum爛咗隻手制

唔緊要 幾百蚊 散紙都不如

幾鐘意依條友

唔係話想幫Albon
無記錯佢兩次pit完都係traffic後面
一次係ocon 另一次係sainz
咁你stint頭用咗少少wear去push / 係人地後面
唔多唔少條tyre都會多咗wear
同圖出黎自己一個玩tyre management
咁一定會有分別
就咁用佢地兩個做直接比較好似唔係咁公平

迫害圖希望垃利未來十年都冇爭冠嘅能力

打劫

咁都仲有車手爭住去

賽車界既皇馬 巴塞
你明知佢會玩權力爭鬥
你明知佢會捧自己親生仔
但佢既名氣足以令到你想加盟
你去咗歷史就會有你個名係上面
而且跑車/賽車嚟講有邊個未聽過法拉利呢個名

做得F1車手個個都想爭世界冠軍
有機會實想加盟有力爭冠嘅車隊
拉利有錢肯投資落車隊
差極都叫有個譜
前幾年都同benz有得爭下
係今年先折墮變成中游

next year is our year

自從無左無限季中測試, 無限風洞已經開始唔點
之後無左比賽中加油, PIT STOP排頭/長短PIT又無左
再來油電混合年代一直都搞唔點

下年定下下年仲有BUGET CAP

屌你FIA, F1當然係無限金錢先好睇架嘛

夏健倫揸老麥咪有力鬥
可惜得好短時間

嗰陣d車嘅差距無咁大
重係月球同地球嘅距離

Go to Renault la.

無位啦下年

佢係君子，心態上好難長期同老舒鬥

大頭係另一個鬥贏老舒嘅人

2006年！

同1998年一樣，鈴鹿冧偈

98係爆胎GG 當年仲係Goodyear最後一年做車胎供應商 06先係爆偈

gas 秦仔 魚雷冇一個係max個皮

Fernando is faster than you

得4萬係同max同一個level
諗起2017墨西哥站4萬贏max拎pole搞到max個最年輕pole record夢碎

其實我都聽唔到haha

夏健倫0係架被lap慢車隔離過舒密加果下好經典

個場係2000年斯帕賽道

見到老舒仆街我就高興

論手車，Ham真係乾淨好多

阿朗仲有幾多料 夠唔夠ham 狗鬥

大頭？
下年應該無

Renault冇得同merc鬥啦 睇下四萬依家

單從技術有得鬥，部車就算啦

幾時改制呀

而家得平治得天下

pro streamer
meme king

段片一開始老舒守夏健倫嗰下
完全反映到老舒手車嘅勁同賤
陰濕得黎你真係吹佢唔漲

最後自己玩厭唔玩
佢真係叫走得瀟灑

我睇番佢慢慢移過去
好似塞賣波咁
仲有條2010 Hungary
又係慢慢移過去
好賤

佢同老舒係2000年日本站排位又係好好睇

利申，當年細仲未識欣賞Mika
仲好天真咁捧紅車

fucking dirty driver Schumacher of Ferrari.
now we fuck the next one Charles Leclerc

Mika 2001 年架車成日壞
佢 00 年都睇到壓力爆燈，係 monza 剷左出去之後係樹林喊
但佢同 schumi 係好友，schumi 好似送左隻龜俾佢養

monza 剷左出去之後係樹林爆喊個次係99年

其實hamilton揸車時洗唔洗除咗啲耳環鼻環之類

唔使

AWS 個 list

99年我覺得係佢大壓力果屆
因為無左老舒 好大機會連冠
同埋果個犯錯有啲自己問題
所以佢都好sad
真係真男人黎
Real Man never cry

老舒無冠就好睇
佢拎左就癲 不敗王朝
果時得兩班人 一係拉利迷 一係憎拉利

Eddie Irvine 想爭冠真係笑到我 gap gap 聲

下年寄望下麥記，轉用Benz引擎，可以追到Benz廠隊

又話best chasis
今年表現估唔到得中遊 係頭幾場勁

都起碼叫做差2分既

Lando milk

on9 list

7屆d線位封到岩岩好？仲要個時銀平同老麥嘅實力應該同依家掉轉？

算唔錯啦，中游頭幾位，單圈雖然比copy車差好多，但長距離同copy車差唔多，比垃利同Renault車要快少少

個陣老麥實力好過平治

邊個再信aws d數據我就每次都po呢張圖出嚟

vet第十都算 叻咁都上到榜 笑撚左

未攞過世界冠軍都上榜

19快過Vettel、Kimi同夏健倫
幾好笑

果時好似係braking zone 返埋自己條線
咁老舒封左內線,然後臨過灣返自己條線
變左阻你2次
同埋果時平治得極速勁, 所以你見到去到終點大直路
老舒有電爆就即刻禁 提昇加速 用極速係頂住咸爺
呢條片睇唔到d咩, 你睇呢條就知

去到極速,咸唔夠快 所以要縮返後
去拎tow再彈上去, 但都比老舒頂住
不過後尾有幾次陰陰濕濕咁 咸同老麥投訴
然後fia叫ross remind老舒 要留位比人

呢場最抵死係 ham pit完又係 係老舒後面
頂左好撚耐

腸住鹹俾人撚真係大快人心

即係兩隻chicane個兩下？兩下都好似好自然又迫到咸早brake
依家呢兩下會俾人罰？

Bring back those fxxking V8ssssssssssssss
勁好聽

7:52 爽撚到

傳緊rp 15m簽vet了

7月頭買隻杯買咗成個月都未送到
本來話10號到而家話要月尾先到

墨西哥佬點算！

咸迷?

Alfa 同Haas 不知幾想要條水喉

墨佬過愛快再上拉利有可能嗎？不看好辛斯 應該頂唔順１９

傳聞話班墨西哥老細會加碼

飛走兒子

係 傳金主扔1500萬黎叫唔好換走佩雷斯
不過一日未有官方statement
一日我都係唔信
一震廢圖無班落 重心痛

有無震得咁誇張

淨係19叻排前過vettel 已經冇可能，不如將19叻放係第一位啦onl9

Direct drive開足100% FFB真係唔講得少
係會出事咖

以前要用波棍，轉彎好難揸

佢呢SET野唔同普通果D軚盤架
貴好撚好多
佢由個Seat到軚盤 都有feedback 傳返去
模擬真車渣既登登下feel
同埋佢係好鍾意冼拿 好有心整d片都

我都覺得以前班車手勁d
又要快,又要轉灣,又要轉波
點同而家用手指 撻撻撻咁轉

係咪啫係模擬真車？

AWS 係廢嘅，我話嘅
11-20 排名

可以咁講既
但真車有好多都用Power steering
DD Wheel只係一個Simulation
俾你覺得你揸緊車既時候會Feel到賽道上既變化
要同真車落場比係好難既

max同牛奶仔

Prost 20

以前揸開sim覺得簡單
一到真係落場嗰下嚇死 成架車硬到傻，踩brake轉彎如果唔係綁喺張bucket seat到實一實好似就黎飛出去咁

上年係曼谷室內場揸完一場kart 8~10min 一落車已經手震出哂汗

不過渣既時候唔覺 係feel到肽盤好重

利申: 冇車牌 冇做開運動

快過lauda, prost

仲快過 畢奇 文素 保魯斯 Hill
90年代咁多傳奇車手甚至頒獎台都無得上
咁就話19叻快啲
19max都未必有位企啦

岩岩Lando開live都有講
即係擺咸同冼拿落同一架車
冼拿會快0.3秒？

當時好似話麥記太多wing angle 所以當時麥記DRS都唔夠過部Benz
(大約6:30左右 Ham用DRS仲慢過老舒)

根本AWS就懶係覺得自己啲咩big data好撚勁
可以計到出嚟
屌
都on9

AWS再咁玩落去遲早要將佢同fox 廣告一齊狙擊

Crofty 最近幾場都係咁幫aws 兜話係 tyre time difference 唔係話剩低幾多rubber
但冇啦啦出條list都唔知 jm9

其實AWS最On9唔係剩係得個Tyre graphics
佢地Free practice (有時Qualify) 果陣佢地會有個咩High/Low speed corner ranking
佢地會排邊個車手過灣最快 俾埋分
但最好笑係 佢地個滿分係10分 但以我所知我未見過有人係任何一場攞過10分

屌個問題係FP1俾車手攞Feel多 FP2就搞Race setup既 FP3搞Qualify
你話俾我地聽佢地係Practice有幾快關我地撚事咩
我地想睇係邊部車輸咩Sector 咩Sector快
你同我地講個分會有幫助咩?
直接俾我地睇Long run pace仲好啦...

一係AWS就整個Guideline出黎同啲觀眾講佢地啲Data係用咩計 點樣得出黎
唔係既話 普通觀眾睇完都唔知你想表達啲咩
我地有興趣睇既更加會覺得你係9Up...

其實當啲data有interpretation 成件事開始就會變得on9
AWS係呢方面真係做多左 或者係
無戴好個頭盔

以前真係搵命搏
而家就G force大左，又要儲電爆電咁

以前Raw d，個feel好d

Prost 係贏快得黎穩定

以前冇咁多掣禁 又冇咁多模式
有tc 果陣班車手個個雞血上身衝阿衝
00之後d車太複雜 車手要記d掣（雖然唔難）
冇咁純粹

有無去現場睇嘅巴打試過攞到簽名？

Red Bull 4個pit 約等於一個拉利係美帝站一個pit

拉利喺美帝站6個pit 大約等於Benz 喺德國站一個pit

Vet匈牙利個pit已經長過曬啦

同隊友比較去串連啲關係……死硬啦咁比法嘅話

唔同年代已經無得比較
大家面對既困難都唔同
而家推到盡，最多炒車比人笑
以前推多少少隨時死

senna 係咪試過有一場冇左風油軚，揸完之後虛脫，車都出唔到

你講緊91 年巴西？係波箱壞咗得第五波+落雨

冼拿個次揸到個人散晒係因為轉唔到波 一直用6波揸個最後幾個圈

係呢場啦，我記錯左佢壞咩

佢地用唔知乜鳩Model 去train. 所以得出結果班友都唔知點解讀

應該用入灣 出灣速度
然後直路加速力 同 極速黎計

佢地仲要係用Q 成績去推算..

我會忍唔住打柒佢

十隊全部話繼續玩到2025

Rosberg was right!

補lin

gchi

上次嚟香港都想搵佢出黎打鳩佢

HAAS同威記頂到咁耐咩

頂唔到咪賣盤

威唔怕本身有advance Engineering 做aeronautics 同battery Management system，同老本行接近
喺haas比較驚喜

間 advance engineering都賣左大半啦
幫唔到幾多喎

Haas繼續留低感謝繼續提供歡樂

都要grosjean留低埋先有野俾我地笑

銀平都簽五年 之前仲傳佢一年年咁簽

下年如果hulk入haas 咁無論kmag定哥桑留都會好好笑

其實都想睇下Haas負碌上台攞獎
果集Netflix 應該會幾好睇

簽左都可以唔玩姐

將架W11改下黎玩足5年
可能都頂得到

你好似睇唔起紅牛同麥記研發能力

今年有一場係咁都好

有toto揼枱

問題唔知中途會唔會負升級
又唔知車手舞唔舞得掂架車
一陣又鬥牛又gp2 engine...

仲刺激過上場f1 highlight

垃利pit同max爬公公頭最有機會發生

Steiner

its more like a hobby for me

Albon

should be " i hate sore losers."

本身唔係捧圖，但都有啲掛住佢講意粉文嘅Radio

granzie granzie

好耐冇聽過

The verdict on F1's bonkers 'fastest drivers' ranking

有料話今年會有土耳其睇

留名睇咸撚去到都跪

kimi果個radio好正
佢同個工程師: 你有咩野想知,我唔得閒講野
之後工程師問: 頭產點呀?
kimi : Leave it.

CLS 佢咁多年撞走左幾多億

Maldonado might be out of f1, but his spirit romain

土耳其粉J爆未. 打機F1成撚日一班土仔開房. 全撚部都Dirty driver

一代笑匠

其實佢個樣都成日傻尻咁

手都舉唔起都堅持攞國旗舉獎盃

其實2019三個rookie最有料係咪russell但係佢依家好似最dup

最後plot twist原來圖係轉職去做垃利strategist

利申9up

2012年真係好撚好睇，同Grosjean 兩個輪住嚟柒

球王撞車又試過，Spa又試過話冼手彈咗clutch偷咗成秒步，又試過road show都炒車

Russell冇好車去證明，點吹都得，可以睇到嘅係起碼贏到Kubica 同Latiffi。Albon喺細牛證明自己上到大牛又同頒獎檯擦身而過。Norris 上過Podium ，排位亦都贏Sainz 。呢期新人都需要學習，但揸雞車好難進步

兩個做過隊友

家下F1
車既差距太大
車手發揮(唔計意外)唔足以改變比賽
學到你有神手都無用

咁你會唔會俾哥桑揸垃利? 下年Sainz就有得上賊船

秦仔d自炒靜靜地追緊上來

Sainz咁就冇左兩年青春

Russell好似冇咩機會表現自己

哥桑開過幾次香檳架

7-8年前啦😂🤣

最後一次係15年比利時

經典 原來massa當年先罰drive through only

btw 08年出safety car唔比即刻入pit？

同埋仲要等燈 例子：08加拿大

ham撞kimi尾？

入pit等排好隊 咁出pit?

咁on9 咪冇得等出safety car

Sainz好彩淨係簽兩年

可能2022新車，垃利好勁呢

但拉利淨係識親生仔呢

但可能佢地車壇內最被睇好就係佢

果時出SC唔準入pit
同埋出pit要睇燈
以前啲人笑稱F1係白頭佬同班有錢人既遊戲黎
同埋啲規矩都有啲膠膠地 左改右改
如果而家既F1規矩 套2003年既車一定好刺激

我諗暫時羅素都係有潛力
但最睇好應該係norris先
因為norris而家有平台比佢發展
但F1好奇怪 頭幾年勁 唔代表之後勁
所以新仔車手頭幾年都好重要
新仔車手轉得勁快

LANDO勁在當年連紅牛都問老麥肯唔肯借一年俾佢地用

當年f2 123名，越高名次f1架車越雞

諗起NBA費城76人專登連續幾季包艇儲勁新人搏翻身 (TRUST THE PROCESS)
不過F1 俾你簽個最勁0既新人本身都要有架好車、車隊先翻到身

紅牛青訓系統好屎，又唔肯俾資源，而家F2得角田似樣

我諗F1史上最成功既青訓就係紅牛
出左Vettel, 之後有4萬,Max,辛斯
而家廢係因為佢地都有max
根本無必要再扔錢,同埋講鬥錢多 點夠拉利平治青訓多
其他車隊果時見到紅牛青訓咁成功 好多都開始培養
而且你知啦, 紅牛都係一支比較現實既車隊黎
無乜錢既情況下, 又唔夠其他人疊水 邊度會出到人才
我諗佢地係4萬離隊後發現
而家支車隊,根本唔係要雙箭頭
而係要Max+ 有經驗,會穩定拎分,會讓既車手
紅牛已經註定黎緊幾年都會係圍住max發展既車隊,
所以紅牛應該黎緊都未必會有好既青訓車手出現

有經驗,會穩定拎分,會讓既車手
Sainz 仲要跳下跳下跳咗去有同樣需求嘅垃利

辛斯之前同紅牛有d拗叫
17年辛斯同記者講 我係唔會渣細牛渣4年
之後佢變左附加品咁 送左去雷諾
換黎可以比細牛18年用康打

有撞車排名Romain應該無敵

武當sir

車隊工程師應該好灰

佢同 Romain撞左幾多億走

武當sir點會怕冇錢，有委內瑞拉政府大水喉，當時石油仲好值錢

另類系列

BMW真係攞呢架咁既野做 GT3......................

M8 gt3其實幾好睇係個鼻d livery要比啲心機

無個鼻中間條嘢都好啲，宜家

M4 嚟㗎

自

明明BMW外表最有代表性就係個鼻...

我覺得如果 Tsunoda 夠 super license points 細牛可能叮魚雷走

大牛需要一個公公 basically

邊有咁多公公

Available in 2022

1:15

Sainz同Max一齊入F1，但Horner想要Max上大牛多過Sainz
Max上就Sainz要繼續揸細牛
Sainz之前嘅Buemi, Vergne揸咗幾年細牛冇位上，又有新人上嚟，要讓位離開F1
大家都諗住Max+四萬呢對組合喺大牛有排玩，Sainz知道自己冇機會上大牛，與其過兩年有新人要上位被人趕走，不如自己搵路數走人好過

畢竟 Sainz 當年喺 junior formulae 同埋初入 F1 嘅表現都比較反覆（係直到近一兩年先真係成為一個 smooth operator；不過佢 quali pace 都仲要改善）同埋 Max 一早已經被認定係明日之星，我係 Horner 都會捧 Max 唔捧佢

好大機會
FRANZ TOST已經開聲睇好角田

魚雷應該差唔多啦

魚雷條命除左用黎比紅牛櫈腳之外 都無其他作用

每次魚雷畀人凳冬菇
Max就會贏車

老廉賣左股份了

美帝基金? 對車有無錢賺架?

踢走個女人應該唔會改名

Kvyat ‘not performing as we expect’ – Marko

Dr Helmut Marko has admitted he is not currently happy with Daniil Kvyat’s performance at Alpha Tauri.

His comments come amid speculation the second Red Bull-owned team could replace the 26-year-old Russian with Honda-linked Formula 2 rookie Yuki Tsunoda.

“I do expect that, sooner or later, he will sit at the wheel of the Alpha Tauri,” team boss Franz Tost said in Barcelona when asked about the 20-year-old Japanese.

With Pierre Gasly on top form, it is no secret that the Alpha Tauri seat most in danger is Kvyat’s.

“Yes, Daniil is not performing as we expect,” Marko, in charge of Red Bull’s notorious driver program, told Salzburger Nachrichten newspaper.

“But we’re still just before half-time,” the Austrian added.

Marko denied that Red Bull is planning to oust Kvyat before the end of the season.

“Tsunoda in Formula 2 and (Liam) Lawson in Formula 3 are currently in positions that qualify them for a super license. But we are not thinking of exchanging Kvyat,” he insisted.

An even higher-profile Red Bull driver who is under pressure is Alex Albon, as he struggles to cope at the senior team alongside Max Verstappen.

But for now, Red Bull is protecting him.

“His performance in Barcelona, including the strategy, was the fault of his race engineer,” Marko said. “Alex looked stupid but it wasn’t his fault.

“It was his worst race, but as long as he keeps progressing he is out of the discussion.”

老豆喊出嚟

會唔會激死

中小型美資私募基金。好 surprised 佢哋會對 Williams F1 有興趣，唯一解釋到就係佢哋 Chairman 本身讀 Oxford 又喺 London 做過 banker 所以識 Williams（？）。不過隻基金以長線持股為主，應該都唔會咁快賣

He has no choice

那有錢.jpg

之前讚天真Claire個位巴打可唔可以講兩句

老而不死是為賊，係時候改朝換代重建威廉士，順便炒老豆力量模式營運

想知係邊個決定賣 聽講太子女其實無實權

睇嚟新老細入主
我估車隊暫時仍然由呀女打理
但應該老豆冇咗話事權
呀女終於可以自己做決定
對車隊發展好事嚟
btw 寧願賣比美國公司
都唔肯賣比latifi爸爸

咁幾好喎 至少唔會好似老細車隊咁三分鐘熱度

似養大先再賣盤

不過依啲所謂 PE firm 買完公司之後一定會做 strategic review，即係 cut cost / 炒人，may or may not be a good thing

Yes

This is a surprise indeed

收購得一定有動作精簡架構 但都好過之前印度力量咁無糧出

養大過程起碼可以玩多幾年掛

不過 F1 by definition 就係 cash burning sport，希望佢哋唔會為 cut cost 而 cut cost 跟住 sacrifice 咗 development 啦

成team人都係笑話
換左佢is ok啦

咁係英國車定美國車

英美車隊

BAR

之後變本田，Brawn

再變成平治

想問下賣盤之後
如果改名就要取消今季成績?
因為當年印度老量賣盤改名
我見佢地上半季成績清零

都係都唔順

你睇下佢有幾多分比人清
同埋印度佬係改名先要重新入賽

清零前=清零後

雖然威記冇分可以扣
但我都想知如果賣完盤改名就要扣分/清零?

應該就係啦

1. 正常隊車係唔可以賽季之內改名
2. Force India 係因為Stroll 買唔到個舊車隊嘅參賽資格，淨係買咗原車隊嘅成員同其他資產，所以佢技術上係一隊新車隊
3. 因為RP 無繼承到舊車隊嘅參賽資格，所以佢季中開始參賽嘅時候FOM 係當新車隊處理，所以車隊積分清零，淨係保留車手積分同特別協議咗會將原來俾Force India 嘅獎金佢哋

今次主要係車隊上面嘅公司股權變動，唔會影響呢隊車隊嘅參賽資格，所以如果有車隊積分都唔會有影響

RIP Williams team

Williams : 毛都有得你扣

係咁下下幫Haas，Alfa Romeo 等佢地唔駛第尾都唔係辦法

claire有冇得留低

2022有新研發加budget cap再加風洞獎成, 希望Russell有好車揸

新一代車手，佢算最陰公
拎一分都難，秦仔起碼都仲穩定拎下分，佢要寸返自己轉頭

可唔可以見到威記強勢回歸

太子女搞到車隊咁廢,唔係仲有得繼續留低下話

做番佢老本行PR

同埋佢老豆衰硬頸都好似關事？

當初肯做ben屎2隊就唔洗搞成咁

For now 應該可以

短期未洗搵工住既，過多幾年唔包了

笑到我好辛苦

點解會搞成咁

哦, 原來都係留番個名 (?)

賣完股份有錢袋啦

隊車搞到今時今日咁老豆都有份

唔可以怪曬佢嘅 佢老豆都責無旁貸

新手
願聞其詳

佢都唔肯放權力比個女做

改名好似無左長期參賽份錢
其實佢賣盤都正常
真心唔係撈呢行
佢死撐真係等摺埋

威記賣左俾Dorilton Capital
預期有幾個情況：
1.有資金 短期唔需要r水搵課金車手 可以保持車手競爭力
2.威記家族冇左最終話事權 但仍可以管理車隊
3.老威入棺材前至少唔駛睇住車隊收皮
4.短期車隊可能重組但整體唔會有太大變動
長期可能易名（可能等老威死後）

唔可以季中改名
下季先改得
F1車隊經常轉手改名
不過Williams個名都值錢
應該呢幾年唔會改住

mb又教人整車？

Fat圖做car 1
兒子做car 2
唔係仲好咩

Williams唔會改名掛.
咁同買起曼聯改曼聯個名有咩分別

我喺度ff咁諗
比佢夾果時如果一lift off少少油等佢後轆撞上黎整鳩佢就

去番v10 v12仲好

手、腳、腦
以前啲車手技術要求高好多

留名Juri Vips下場打爆Dan Ticktum

兒子手車有時都幾有驚喜
佩雷斯係好穩定，但觀眾角度真心好悶，好似NPC揸車咁

不如renault唔要ocon要vettel啦
變alonso+vettel實好正

垃圾蕉 不了啦

1000hp engine

點解紅牛會突然揾返維比斯跑F2

兒子有架好車都穩定攞分
雨戰仲會有驚喜

super formula同樣今個星期開季
但結果佢竟然可以返到f2

dams車隊既kfc王子上場西班牙站
同aitken攬炒
kfc王子架車起飛落返地 跟住入院檢查
話椎骨受損 需要休養一排 餘下賽事都會缺席
所以有個位空缺
至於vips返到嚟 唔知係dams搵佢
vips自己自薦定係紅牛幫佢買位

傳緊魚雷無得揸細牛

正常啦

NPC

最近睇完Netflix之後迷上左Max，想問下有無d咩關於佢既19嘢講來聽下

f1 game啲ai好似佢咁樣
識留位 聽team order就好

完全被gasly比下去
今屆係咪冇入過Q3?

係Gasly揸細牛太強

以前有個網叫 紀錄曬佢抄車既次數
不過依家冇左

細牛以上，大牛未滿

技術上揸到大牛
心理質素上唔得啫

如果今季比VIPS攞到20分super license point雞撚硬魚雷

傳緊俾日本仔上

無諗過會輸咁多俾加斯利

Tost 話expect 角田上細牛跟佢

角田
不過拎多幾個分站冠軍會有說服力d

14分VS2分

得返4場8個回合既車
總成績要夠第5先攞到果20分拎牌
依家第5係細舒既79分
唔覺得vips趕得切
角田反而大機會好多
18年日本F4冠軍 -12分
19年F3 第9 -2分
19年Euroformula Open第4 -7分
20年Toyota Racing Series第4 -3分
總共24分 今年總成績第5就夠分拎牌
依家F2暫時總成績排緊第4 之後keep住攞分就搞掂

Norris 玩fall guys 食到雞

好期待佢同四萬嘅chemistry

成隻飛機杯咁

Lando會笑到流眼淚

中牛

角田頂魚雷做生意方面都正路
Honda engine + Japan driver 幾好marketing 機會
下年日本賽車又賣多啲錢

開多一隊中牛

講真 維比斯揸1號車先對得起1號呢個冧巴 比個K記王子用1號簡直係浪費咗

想問香港有無模型舖買f1 賽車模型？
想買拉利 / 癈圖/ senna / 舒密加

佢好似想揸細牛有d表現搏其他車隊(大牛以外)簽佢 但點計都好似無位

New ace

想買威記 羅素

感謝ching
new ace好多車車買覺得會破財

想問下星期日Indy 500
Fox Sport有冇廣東話評述?

無賽事？

今個星期休息 要等下個星期比利時斯帕

好

Faye TV

我知佢會開live
但問緊官方會唔會都有提供

之後連續三個星期都有賽事

唔會 indy car好似上年先有

斯帕 蒙札 拉利測試場 拉利雙中出

有分落到袋偷笑喇

want to hear again "he won in Spa, he wins in Monza! _______ _________ has won the italian grand prix!"

Lewis Hamilton

佢真係極有可能係Williams車隊最後一個分站冠軍

尋日既Q
NSX GT500

松田次生 應該守唔到 山本尚貴

GTR竟然嬴到

GT300 都係

moto2 原本冠軍都幾慘
就係果小小無左個p1

motogp有無人睇

想問下youtube係咪有live

我睇緊 唔知開賽仲有冇

屌 係冇既

轉link

有冇人會睇indy

motogp youtube應該無link

新手想問吓咩叫劃火柴

唔知今日dovi拎唔拎到個冠軍返黎

輕鬆扒頭

我以為係駄 ‘hi’到駄之後爆駄

ducati直路真係快撚到

搞咩 VIN著晒火

CLS
V12 要跳車保命

直路尾壞brake 似係

新手第一次見跳車

睇返replay真係 o左嘴
佢都幾撚慘,上場避開一劫,今場又係

Onboard 先癲
一brake 落去
聽聲冇反應即跳

又紅

nakagami 有機

Yamaha又出事

再遲d先知無break要跳車.....未成300km/h 炒埋去

無,佢好似減到2百2左右 就跳
如果300黎跳 真係唔知點

又起多次步mir 果秒半優勢都冇埋

佢入彎嗰嘢知冇brake 即跳
佢直撞死咗應該
穿air brake加著埋火

老闆洗唔洗CHECK下個Brake

Zarco

nakagami上啊

佢拖波減咗速先跳

有冇moto gp link

神童都叫老闆試下真係好撚驚收皮

DTM好睇到
Cls

支那嘅啱唔啱

google騰訊motogp就有得睇 勿屌

刺激過f1幾多

今年冇咗MM93
係好睇

貴晶跌到咁後嘅

restart 甩碌

Ducati 真係有貨賣

成堆ktm係晒前面

應該係贏條tyre?

直路都贏架佢地

KTM主場

Petronas 哩兩場食晒屎

Soso 今場又死返落去

唔撚想畀細E條撚屌贏

細e會唔會又炒車

me2 等睇佢炒車

孖8同我打細E落黎

soso 要快手啦

Suzuki d車轉彎仲難過Ducati

細e 唔知會唔會自爆
由moto3 已經成日尾段自爆

支持佢攞champ
又剝Ducati 幫意粉佬棚牙

米拿隊落去啦

yamaha係咪差過其他廠好多？
我十年前睇係yamaha，honda，suzuki 鬥

米拿勁到

細d岩岩 t3 run wide左

On9
前面攬炒

螳螂捕蟬 黃雀在後

估唔到

孖8
最尾個彎執死雞

嘩咁樣贏埋

笑撚左

米拿唔咁逼佢出去應該贏咗

偷雞

Miller幫88開晒條路

最尾個彎
過得勁定
你兩條傻仔鬥得咁開心丫喇overshoot 喇

執雞goalllll
Tech 3 開齋

f1 幾時先會有呢d

有今生冇來世呢場奧地利

真係好刺激 正宗螳螂捕蟬黃雀在後

細E一定記撚住

Ducati 出彎畀油唔夠KTM
佢點都要頂到盡

真心好睇

KTM 係咪已經冇曬廠既優惠

冇mm93 就係好睇

KTM

今季motogp大混戰 好睇

上場佢同孖8攬炒
今場就米拿

條友真係下下上腦咁好難搞

有啲似早幾年澳門F3

公公同Max 攬炒
Ham 偷雞

孖3比佢更早贏佢都唔撚順超架啦，呢場連孖8都早過佢開齋佢一定又小器

澳洲佬啲口音真係

F1幾時可以有反呢種觀賞性

今年motogp 都係千載難逢
MM93 其實今年開頭就有貨賣

motogp 無左MM93 即係F1 無Benz 可能都係鬥得咁激

唔得啦 有max
而家f1車 太大部
好多時都唔可以好似motogp咁
唉 我都想見到F1有咁樣既執雞出現

同埋motogp 咁多隊有貨賣
F1三大今年變埋兩大

記得Norris有鬥果場

有 好似第四
Tiktum 執雞 好似係

銀石 第一場 last lap
max 如果過到ham
都算執到雞嘅

就係17年澳門F3 卡馬拉 哈貝斯堡最後一圈炒左 迪圖執雞 Lando第二

其實係咩原因會成日咁樣自炒
我知揸F1好難好震...佢係堂軚成日揸唔實所以打白鴿

送左架車比33

jean Todt 去咗美國睇Indy賽道睇Indy 500 隔離個個係Roger Penske

佢個人問題

紅牛offer hulk喎

Source?

好似係無offer?

好似係佢offer自己俾redbull喎

我睇到既係鳩堡同Marko聯絡過
然後自薦(He let us know that he's available)
(有消息話當時雷諾完約都有問過紅牛要唔要2號車手)
但Marko表示目前泰仔仍然係車隊既選擇

indy 500 頭10位起位9部係康打

好似因為Chevy偈Quali setting係唔掂

66號車

有冇INDY 500 link?

搵唔到
求link

同問, 跪求link

8號
66號

真Hotwheels

屌佢老味d廣告多撚過FOX

睇左一陣，真係唔識欣賞indy500

200laps

d graphics太少
鬥果個開心
睇果d都唔知做緊乜

marcus ericsson係咪以前f1個個？

係

ericsson hit us

2017年大頭架車有得鬥
佢喺前面個個淨係睇佢
今年架野

佢第一年康打爆偈之後無架有競爭力嘅車

多graphics唔代表好睇
你睇下F1，悶過西

原來Alonso兩次SC都有pit
唔怪得仲係喺咁後

入pit, 有人會較front wing 上面既野，係咩野黎?

chevy engine冇得鬥
加埋部垃圾老麥想嬴都難

同前一位爭成十五秒
想扒多個都難

跑完全程當佢羸啦

比人lap埋

但Askew跑得唔錯喎

已經炒咗

又唔見平時燈到Ham

唔知講乜好

前面leading pack炒曬佢
大頭執雞最後一年Triple Crowwwwwwwwrrrrrn

恭喜又燈，下星期讚下ham 狗pls

F1要學indy啦
unsafe release罰跌到尾位

架仔好波

但係場比賽鳩下鳩下咁喺safety car之下完 有啲可惜

Last20圈好睇既
係Traffic救咗佢
但我覺得就算唔炒
Sato都應該Hold得住

Yakima says幾年前贏過 今年又贏

冠軍已袋

佐藤跑Indy 賽道真係好好運
04年F1 係美帝站P3 今次係佐藤第二次贏Indy 500

大頭一玩indy
佢就贏

拉利有新招學

圖下場又有得up?grade

原來大衛舒麥加quit咗F3
連F3都揸唔掂

老豆係Ralf 唔係Michael，冇咁多天份同贊助

自從新手今年入坑之後
發現如果嗰個星期係冇F1比賽睇
真係好煎熬

其實正常好少連住有

係而家無街出先會想場場睇
平時得半季真係睇live

嚟緊冬季放假成個月無車睇，到時你加油

點止成個月呀
年年12月至3月中或尾都冇車睇

新手lm
今個星期冇f1睇，好悶，走去學睇dtm

美國佬都跪低咗

Ferrari: 2022 is our year.

垃利可以保留否決權

有卯用，咪又係整垃圾車

2022年可能又整部cheat車出黎

風火輪

mm93 6屆定7屆?

幾時先再有人咁樣撞咸

廢lor

無限loop圈

6屆motogp世界冠軍
1屆moto2冠軍
1屆125cc冠軍

MB 疾如風
垃利 侵略如火

邊個係不動如山

77

冰佬先係不動如山

最後十零圈 啲排1-5名既車手
如果痴得夠近 就會有啲會選擇突圍帶頭
然後嘗試放甩佢地 直標終點搏冠軍
有啲就死跟 食tow
到最後先爆上去
最後呢十個圈比較講心理戰，耐性
早幾年sato試過一次心急 早突圍
最後好似炒左
今次佢搏得幾好，一早突圍 嘗試拉開
比佢搏到最後5lap唔洗跑
呢個場 其實無咩睇頭
都係睇下有無炒車 lap車會唔會有啲咩事故etc

睇完有個疑問
舊車快過新車 認真咩?

Christina Aguilera, Lewis Hamilton - Pipe (Official Video) ft. XNDA

咸迷唔係唔聽下嘛

其實如果係真都唔奇
F2004細細部 轉灣易轉
同埋V10 個中，短距離個加速力好勁
而家啲都係靠氣動力 灣心速度快
但直路都係輸v10
可能w11太大部係imola無咁著數
不過呢啲模擬既 我覺得都係呃view

其實兩連右灣完上斜果段已經唔準
部W11邊會咁慢 佢係果到輸咗好多俾F2004
之後出chicane你睇到部法記好似開咗DRS咁
係BOOM一聲追住Merc 呢個位我都幾肯定有啲問題
邊有可能Merc低速灣加速輸咁多
再去到落斜兩連左 Merc個AI都唔係用Racing Line完全唔知做咩
你睇Last corner apex speed部法記快勁多
我就唔信W11個Grip會輸囉...

TL;DR
攞一個Qualify圈同Practice圈黎比一啲意思都無

大姑媽沙圖手車咁快既咩

果幾句又唱得幾好。退役後佢大把野撈啦

F1 2020 比利時站 討論區

[舊聞] 角田升細牛係遲早嘅事，魚雷可以諗定後路
btw負上

越揸越沉

好似早幾日細牛領隊開咗聲下年預咗個位比角田
除非角田唔夠分拎牌上F1

開咗新po 唔過去傾係咩事

F1 2020 比利時站 討論區

篇報導正正就係細牛領隊講嘅，開晒口牌留位俾角田
就算氣升返上大牛，都唔會直接踢走秦仔，等佢連細牛都冇得揸掛
細牛而家都等角田夠40分啫，萬一角田唔夠分，咪用返魚雷囉

爆post

1000